{突發} 冇人聽 願榮光歸香港 呢首歌！！！！

就係因為我地唔share!!!
呢d軟性宣傳 一定要走出連登先有用
依家二十萬view都冇吖
點光復香港吖！！
士氣好重要！！！
我地對唔對得住作呢首既巴打絲打！

冇人推呢個post唔緊要
但唔該每人都要share個mv
whatsapp ig fb sc twitter咩都好
唔係係連登圍爐

香港呢場自治運動 已經受國際認可
我地自己都唔宣傳 人地幫到出哂面都冇用啦係咪？
相信share既力量！
見字快share!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

港人治港 高度自治

share!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

難得有人作左首咁有國家級國歌感覺出黎，點都要支持！已做玲聲！

好！！！
感動！

推

推到十月九號大球場大合唱

Share左喇

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

一定要！

呢幾日行街都有開大喇叭來播

聽一次喊一次

一齊唱

推國歌！呢首終於感受到認同，終於明點解人地聽到國歌會喊

好有香港人個種優雅同堅毅，中国個首覺得好嘈好鬥爭

我願榮光歸香港！

Push

10點對住窗口播

呢首歌我會記一世
Salute

香港人既身分認同

pishhhh

pishhhhh

shareeee

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

去！

shateeee

快share!!!!

識嘅人已經share曬

我呀媽話好感動，一路睇一路喊

我都係
咁更加要走出同溫層！

好媽媽

隨便負皮我 不過真心想問點解一定係呢首做國歌無其他選擇

以前見外國人聽國歌喊我r曬頭
而家我終於都知咩叫共鳴
入心入肺

琴日已經開始播緊

Share咗了

終於感受到咩係國歌

屌你我係香港人,唔係中國人呀

我話畀呀媽知有人讚佢

我呀媽：你可以同連登仔傾偈咖咩？
我：

暫時咁多首歌 呢首最岩氣候
其他歌好多時針對某一兩件事來製造 speechless 暴徒
但呢首係比較宏大 氣氛營造得好好 歌詞亦夠牽動情緒
更加緊要 係原創

本身我會覺得獅子山下係好好既選擇
但似乎呢首 先更加適合依家既狀況

btw正皮左你

推！

伯母你好
hi auntie!!!!
做個乖仔 同伯母一齊睇連登啦

我係絲

星期日集會可以唱

一定唱

人人手揸電話

一齊播
一齊唱！

根本呢首歌詞適合任何時期的香港，不單止依家

所以好適合用作香港國歌

咁仲好 做個乖女

今晚係屋企努力背緊歌詞

暫時聽落呢首幾莊重同正氣

歌詞算易入腦 好快背得好

btw個google doc開唔到

推薦：呢個版本會重唱尾段一次，仲有埋中學生人鏈

其實好多首講香港同香港人嘅歌都適合任何時期嘅香港
最緊要係究竟香港人會點樣演繹首歌 例如獅子山下就俾藍絲建制騎劫咗咁
我自己就覺得暫時呢刻似雨革嘅我哋唱緊海闊天空咁

喊左

中學生 係香港既未來

大球場！

如果呢首歌由eason唱會好正

屌，咁撚少人聽，做乜事

真係立國再黎揀都未遲

到時可以選幾首人所共知既歌投票
甚至舊曲新詞

但呢一刻要推佢上去大眾認識既層面先。

呢首集體抗爭意識強好多

海闊天空主要係講爭取個人理想

呢首唱live 好難聽
頭先太子MTR手足已經係好難聽

推！！！

係街播幾次就會有人問

諗起都扯

快ahareeeee

已經學識唱了！

岩岩遮打唱都唔多人唱
有啲師奶問點樣唱嫁

求執下歌詞，強迫症有D辛苦

聽到想喊

明明已經係c major

練習多啲會改善

好想搵次一齊唱呢

請出招！
邊句唔岩聽
應該要點改

每晚十點唱

有冇方法推上熱門

歌 應該由人民選出黎

唔係 係你連登9up 幾句
強逼人地聽，認同就當係，都無廣泛代表性

宜家場運動贏左啦咩，等贏左之後慢慢揀歌都未遲啦

我終於明白點解外國人聽到自己國家嘅國歌會喊

清唱首首都係咁
搵人拎個大喇叭播住唱啦

hi auntie

Glory to Hong Hong!

準備好喇叭搭車無限loop

嚟旺角

文宣要加: d短音唔好早左入 早入左就冇晒節奏感

之後.. 播住唱吧 唱太快

有首好的抗爭歌

可以提升士氣

我都同意歌詞要執
最尾啲位好clumsy
連音喺重點詞 太多又好難記 刪咁啲字好啲

唔緊要 第一次唱算係咁 繼續練習

第一步係聽左先
有人聽都未聽過架嘛

所以依家先宣傳
宣個傳都係9up 都係強逼 咁好難搞喎

聽過 覺得唔夠好既 咪下首囉
再唔得 自己作過首好d既 又得

揀唔揀係第二步既事

一路都聽緊 推推推

我自己覺得首歌好打動人心，第一次唱已經流眼淚

不過要唱得熟係有小小難度，要練多幾次

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

兩個來字無謂 硬變連音
齊集這裡 全力對抗
重好

-

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

變

黎明來到 要光復 這香港
兒女 為正義 時代革命
民主 與自由 萬世都 不朽
願 榮光 歸香港

好似祈求民主與自由咁 民主同自由應該要平行
但係前面硬變連音 難記又無謂 刪字順口又霸氣

何以這土地淚再流？
何以令眾人亦憤恨？
昂首拒默沉，吶喊聲響透遍，
盼自由歸於這裡！
何以這恐懼抹不走？
何以為信念從沒退後？
何解血在流，但邁進聲響透？
建自由光輝香港！
在晚星墜落徬徨午夜，
迷霧裡最遠處吹來號角聲，
捍自由，來齊集這裡，來全力抗對，
勇氣、智慧，也永不滅。
黎明來到，要光復這香港，
同行兒女，為正義時代革命（獲勝利）。
祈求民主與自由萬世都不朽，
我願榮光歸香港！

紅字勇氣同智慧用不滅好似怪怪地

其他都作得好好 我尋晚第一次聽真係流咗眼淚

推呀

我自己喜歡
來齊集這裡 來全力抗對
多啲
感覺力量強啲

後段就同意你改的

要share 出連登呀

唱法注意:
何以 這土地 淚再流 土同再 都係好短既音 係痴係地 同流 前面 好短咁唱一下就過左
早左入就會 這土地3粒音平均左冇左節奏感

push

香港國歌！！！

pish

未聽! 光復先聽

相信會越執越好

默沉 應該係要夾返聲調
抗對 應該係要押韻
不滅我反而覺得幾好

可以推到原作者出來！！

都岩 少d字 可以易d上口

都可以

個chorus未改真係有啲難記 但係又一定要改
chorus要夠入腦夠直覺
唔係啲人點記verse-bridge
do you hear the people sing 唔識verse 都識背副歌啦

其實係咪可以填埋英文歌詞？
好似加拿大/比利時咁

文學上面MAKESENSE咩

好好聽

同埋首歌本身係想 AABB?

但係無second chorus?

諗諗吓 點解要有兩段verse?
verse-橋直入chorus 唔好咩？

耶味很重，詞唔壓韻，行氣又唔多順

背極都背唔到 sorly

迷霧裡 最遠處吹來號角聲

無咗個「最」字會唔會好啲

迷霧裡 遠處吹來號角聲

國歌

希望每個香港人都識唱！！！！

香港國歌

其實沉默變默沉 呢類前後對調 流行曲上好常見
你可以話係一個陋習
但本身流行曲唔係古詩 唔係駢文
我自己就覺得現代既歌可以有一個彈性係度

咁當然 莊嚴既歌就可以大家討論去完善啦

利申 有研究開

唱到完全冇氣勢
唔知以為返左教會

咁唔好叫做國歌
流行曲還流行曲

應該唱得激昂啲

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

無乜氣勢 好似教會歌

咁所以等緊巴打你獻計
與其齋話 不如獻計

真
呢個version1.0 姐

好期待大家會有version2.0 3.0
集百家之大成

期待運動會，紀念日等等日子

到時唱

唔知做乜咁
以為做緊彌撒

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

好撚感動

一路聽一路喊到收唔到聲

聽完少少建議：

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命
↓↓↓↓ ↓↓↓↓
黎明來到要光復香港
同行兒女為正義時代革命

刪除個「這」字，等佢結構上可以維持返八字真言。 大家點睇？

你覺得彌撒係因為樂器用左organ啫

因為我地唔當自己係中國人，自然首義勇軍進行曲我地係冇共鳴，更莫講佢背後嘅歷史同埋歌詞意義
全香港有幾多成人知首義勇軍嘅歷史同意義？分分鐘班藍絲都唔識

因為佢哋係嗌出嚟而唔係唱出嚟...
香港國歌比較重溫柔輕滂湃，嗌出嚟係會好難聽

男仔唱歌係差啲
伴返個音樂就會好啲

同埋大家研究緊好冇升半個key

屌你老母 有咩咁突發啊？
講左幾多次唔好亂用TAG
同埋無人聽咪無人聽囉
國歌唔係你作左出來話係就係 公投左未啊 立左法未啊

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

冇bgm個個唔同key
仲flat左半度
同埋唱得好快
唔緊要~ 第一次係咁 播返bgm

想唱英文版

好聽！快啲聽學識唱

如果想引起更多關注
每次集會都唱一次囉

連前線自己都唔唱 , 免費宣傳都唔做 , 邊個幫你